---
title: "성경 구절 컬렉션 가져오기 및 공유하기"
linkTitle: "성경 구절 컬렉션"
weight: 9
description: >
  공개 성경 암기 구절 컬렉션의 혜택을 받고 자신만의 성경 구절 컬렉션을 다른 사람과 공유하세요.
---

> 구절 컬렉션은 게시된 라벨입니다.

### 성경 암기 구절 컬렉션 찾기
왼쪽 내비게이션 드로어에서 "컬렉션"을 선택하고 <span class="material-icons">search</span> 검색
기능을 사용하여 원하는 것을 찾습니다. 컬렉션 카드를 탭하여 자세한 정보를 보고, 컬렉션의
구절을 계정으로 가져오기 위해 오른쪽 상단에 있는 <span class="material-icons">download</span> 다운로드 아이콘을 탭하세요. 컬렉션의 이름으로 된 라벨이 새 구절을 다른 구절과 구별하게 합니다.

### 구절 컬렉션 게시 및 공유하기
왼쪽 내비게이션 드로어에서 "컬렉션"을 선택하고 "게시" 버튼(<span class="material-icons">
publish</span> 오른쪽 상단의 업로드 아이콘)을 탭하여 구절이 첨부된 모든 라벨의 목록을 봅니다.
<span class="material-icons">public_off</span> 세계 아이콘이 가로지르는 것은, 라벨과 그 구절이 다른 사용자에게 보이지 않는다는 것을 의미합니다.

라벨을 탭하고 팝업 폼에 컬렉션의 설명을 제공하세요. 이전에 게시된 컬렉션을 취소하거나 게시를 취소하려면 폼 하단의 가로지르는 세계 아이콘을 탭하세요. 모든 게시 세부 정보가 삭제되고 구절이 다른 사용자에게 숨겨집니다. 게시할 준비가 되면 폼 하단의 강조 표시된 <span class="material-icons">public</span> 세계 아이콘을 탭하세요. 모든 게시 세부 정보가 저장되고 컬렉션은 다른 사용자의 검색 결과에 나타납니다.

### 자신의 구절 컬렉션을 웹사이트에 포함하기
리멤버 미 6이 웹 애플리케이션으로도 제공되므로, 컬렉션 또는 컬렉션의 구절을 자신의 웹사이트에 포함시킬 수 있습니다. 웹사이트 방문자는 귀하의 웹사이트에서 바로 리멤버 미의 게임과 플래시카드를 사용할 수 있습니다. 필요한 것은 web.remem.me에서 자신의 구절 컬렉션 주소를 가진 iframe 요소를 html 코드에 추가하는 것뿐입니다. 예를 들어,

```
<iframe
src="https://web.remem.me/collections/78112263029608"
style="border:none;"
width="320" height="480"
title="우리의 암기 구절 컬렉션">
</iframe>
```

이렇게 됩니다:

{{< app 78112263029608 >}}